可唔可以星期日晚先裝修黨鐵

1. 你星期五星期六晚裝修，比藉口黨鐵週末停止服務，變相少左人出黎發夢

2. 星期日裝修完黨鐵唔夠時間收復，上班狗迫住罷工

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

自推7/10

聽晚囉

推推

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

自推8/10

係禮拜一晚呀係未

自推9/10

自推10/10

推

擺工！

係！返工前一晚！

星期一紅日呀清

聽日放假wor,星期日搞都冇用啦，你咁講

星期一晚裝修

講緊每個禮拜返工前一晚

push

香港人咁鐘意返工，如果唔係無黨鐵搭+封曬路都唔會唔翻

咁大家今晚唔好搞，盡可能等党鐵聽日開番，咁聽日夜晚先有機會搞